[突發]有無人有買今日份蘋果?

今晚!!!
TG齊賀蘭桂芳~
八點半直接老蘭開波
你班黑警夠膽就開槍
屌你老母!!!!

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推

push

推上熱門

拉硬，遮左police隻字先

之前 “觀察” 黑色戰術背心都比人拉

會唔會軟得滯?

個面具直接印警察police
蘋果頭盔都唔戴

不如搵手足係中環派面具啦

以我所知,灣仔間富記有人放低左一堆卡紙

推 買唔切

推，一定要買

封曬路喎

用第二隻質料紙影印一疊

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

帶埋膠棍同埋噴髮劑(TG)

直接老蘭啦，仲維咩圍

真係有人著左果件?
有冇新聞link

Push

人地POPO兩點就開始封路佈防
今晚仲去會唔會有D不智?
快閃轉場?

年年都封架
唔封D鬼佬點企街

希望唔好有人用

唔好濫用突發呢個字得唔得

尋日黄洋達講完，今日肥佬黎就做，真聽話

推推推推推

面具都唔得？

下面貼張硬少少嘅卡紙再cut就得

ok wo

tg party

駛乜呀紙一張

蒙面已經拉得喇 傻仔嚟嘅

買份實體版

你老母琴日睇屯門睇到嬲撚到

落樓買份先

[正視聽][求置頂]如果有效地利用連登熱門

求幫推

下，乜其他唔拉架?
雖則我都唔係好想扮狗
不過講真根本乜都拉得..

apple daily

想去飲酒都唔得

蘋果佢今日動新聞仲講笑「唔好話行動po推唔到上熱門 而家幫你宣傳埋」

過膠

Tui

［風氣］你地究竟識唔識用連登

大家都有責任搞好個熱門架 入黎睇下啦

推推推推推推推

721 831

Pish

靠害呀 冒警喎

無number
一定係自己人黎

推推推推

推
可唔可以高清scan
改做PDF版本快D傳開去
大家都可以量產print
唔係個個買成份報紙

推！

自己上左去先

直入lkf
不要係出面聚人

大家到時見

買唔切面具可以點搞

tui

正撚到

硬卡紙做底，呢張貼面

要買喇屌

PUSH

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

啱呀 屌狗今晚就一定㗎啦 tg放題囉唔驚你

剪出嚟戴咗上面
D油墨有D臭~

正

化妝

不過落妝煩

push the mother fxxker

P牌照推

size要自己改下

狂推

呢個面具正

報導用嘅插圖之嘛
千祈唔好剪落嚟戴去開party呀

百事可樂做咩事

黑警死全家

面具

幾正

推今晚見

但係唔遮可能會俾狗告多條冒狗罪

屈你冒警

大家都係冒警 大家都無委任證

等瘋狗認錯樣TK

推推推

Jeng

Sor 串錯
係policy 先岩

11.2 維園見

11.24 留港投票

咁都比你想到，笑咗

推到有人scan

突你老母發咩

應該印 「黑驚」

咪淆啦， 你依家生存係香港就犯緊法阿
怕乜撚嘢
冇人叫你一個人戴住面具直接挑釁啲狗架嘛

Pushhhhh

富記好多面具啊

如果今晚老蘭，
有海豹突擊隊成員慶祝HW，
誤中布袋彈，
就真係好睇過戲

推佢老母

睇黎農歷新年都會用血黎染紅應節
死黑警

比多幾款

一定有一款啱

好頰

Waaa

笑咗

幾蚊份都唔俾錢買

睇唔順眼都拉得啦

ppppppush

唔夠效率
比張PDF出黎
個個都print到幾百張，真量產

有手足係灣仔
富記老細自費印左400張
經過去攞張啦 老細話仲有好多

帶咩都拉得啦

推!!!

Lkf 特備節目催淚彈放題慶祝Halloween

諗起都開心

好多fd 都活係平行時空
佢今日掟tg 我會開心好多

689應該有買

tg tg tg!!!!

Pushhhh

pish

tg

嘩! 推呢個!!!

P牌都照推

推啊

嬲完好返工

gogogo

老蘭見

愛民主，黎投票
區議會有好多野可以做，幫幫手
唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

5毛同警察合作天衣無縫
冇效益活動，下次就唔好比人帶到方向
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

宗教戰線：
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.31 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2千幾人被捕，多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
19.警察X 5毛，低效益，假風向
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

本人大近視 要貼實份報紙來睇

後面仲有？

心意推 今晚見

今晚直接老蘭見

。

721831

攞

721
831
101

LKF等

你不如話我地聽，以家有咩係唔拉？基本上出街就拉架啦

1102 維園見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法